有無人試過訓矮頸訓到條頸抽筋

事源尋日起身訓矮頸普通痛痛地無咩野 但返咗半日工唔知係咪揹住重野行黎行去 一郁到左邊頸肌肉佢就會抽筋”拿”到勁實痛撚到爆
睇完跌打有好啲 但今朝訓醒都係一用少少力就拿實
有無巴絲都試過咁樣

你係咪睡姿有問題或者個枕頭唔啱你

我覺得自己訓得衰都關事 但訓到條頸痙攣都係第一次